巴士要八達通著車 咁潮聯小巴使唔使？

小巴有冇咁先進

冇人知

有12牌都識揸啦

都要有車匙

屌 我玩GTA冇見過要八達通著車
淨係見過要用匙著既車嘛

好似話，其實巴士係有方法著到車，唔使用八達通，要巴士迷先知。

失效咗啦

推空波巴士定推空波潮聯易

小巴入空波鬆手掣好易推得郁
有啲危險

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲